一幻大師 入

我屌你老母！

Ching有咩5會?.?

教我唱歌 可?

想知

唱緊k

唱歌好難聽 俾fd囝笑

唱k女人先唱

唔緊要 咁咪唔好唱

你都on9

一開聲 間房靜哂

慘

慘你老母 全部靜曬聽啊

Btw係咪得罪你

收到風大師鍾意貧乳

大師指點下plx!!!

不了

唱多d

樓主新寫真好尾機

屌你老母 幾點唔仲放j圖

律師識波

Idea pocket 不了

想不到一幻大師亦好此道

貧僧亦毫不客氣收下了